晚。

爛狗屎飯

濛妖

蛋很靚

弘有點乾

好撚正

是的

牛仔扒不乾 有汁汁

沒錯唷

肚餓

自己整定咩

蛋

是唷

好似好好味 邊度買？
Thanks

我都係餓
呢個頭先我食咗一塊肉
因為頭先未餓
但而家好餓 啱啱忍唔住偷咗隻狗晚餐（2嚿雞肉）食

腸

整到似係街買

自己整的
no thx

塞滿個盒就會好睇的
底墊少少金菇記滿啲

+1

痴撚線

個蛋黃好正

早晨

岩岩食完lunch
你未訓咩

準備瞓啦

我諗起之前老板全家滯留咗喺St. Jose幾個月
老板娘見我凌晨1點幾都仲覆緊佢email
就問我做乜嘢唔瞓覺